女仔落club其實為咩？

個ex呢排成日落club 好撚辛苦

關你咩事

想搵人屌西

唔想比你屌囉

我知唔關我事

唔會咁cheap掛

呢個一早已經係啦

關你撚事咩

我就黎痴線嫁啦巴打

傻啦 幫你唔到
唔通知為咩就唔會痴線咩

跳樓都唔掂

個個人落club目的唔同
鬼知你條女咩

閪痕

好驚佢比人執屍 佢又唔飲得

搵反我咪得囉咁

樓豬:
樓豬ex:

漏咗，我:

識有錢佬

ex關你咩事

你都識講,"EX",就唔好理咁好,
講得出咩跳樓嗰啲證明你未放得低

男仔落club 其實為咩？

你自己去執佢

會唔會係你技術唔好

虛榮心。落到club，唔駛錢又有人請酒，隻隻狗公圍住tum tum轉，連肥妹都會有人溝，你話點樣唔沈迷。

Un un下咁談心

到時咪飛撚左去lor

你ex落又關你事？你仲未知點解你係佢個ex而唔係男友？

心情唔好做下公廁姐

咁你現任唔落club 咪得囉

標準答案: 聽音樂同跳舞

有錢佬邊有咁易識

係啊 放唔低

我都想

唉，點解變得咁快

我聽過，話好relax

un我好唔好

都分左手了

聽歌

唔想知啊

巴打黎贈興

點解要做公廁

巴打未落過？係舞池又咀又摷基本架wor

唔想拍拖了

佢識鬼跳咩

借種

有，佢有咁講過 re佢老味咩

我唱歌佢聽咪得

佢唔係咁既人黎

最後祝福

無啦無啦，往事只能回憶

同我講果個係老婆，講完之佢好快同分埋居

真男人

個ex飛你？

閪痕想比人中出囉咁都要問

享受比人溝既感覺，覺得自己有魅力

Between 關你撚事咩

你又去摷下d女囉，個個落去都係痕架啦

俾人摸到濕晒

之後同你分居？

係啊

佢唔係咁既人

呢個真，夜場班狗公有咩做唔出

搵我咪好囉

不要再說了

Move on

樓主信我，等十年，條女會諗起你對佢有幾好，返黎搵你白頭到老

我都想啊巴打

咁啲囡係咁同我講嘛
落到去就會有好多人係咁抽水

搵我埋單咋掛

15尾 19左右

我知 救命啊

笠到實一實了

試下自己吸引力去到邊

都係你最好，接受佢既過去

係佢同我分居

走肥

無嫁啦

巴打幾歲

去執佢屍

都唔知係邊..

埋單我可以啊

咁你埋唔埋先

勉強冇幸福，另一角度睇，好過一直帶帽都唔人口

唔好介意顏色，你會幸福

埋啊

好辛苦

牛肺都可以

咪癲撚巴打，世界咁撚大，當你幫佢埋左單，佢又出去玩咁點

佢應該唔係咁鍾意玩掛

ex落clube真係關你撚事

Chill吓囉

而家已經落club玩，一玩開好難返轉頭
不過玩方法唔係落club 啫到時
識下唔同女仔，搵個正正經經好過啦，香港咁多女

每個星期5都chill

Club d 女邊得嫁，全部未定性

講緊你ex

係玩落就好難唔去

一年chill52-3次
當有一半都屌埋，起碼26次
當5年後搵返你，26x5=112次
百人斬練成

比人汁

有可能佢係你度得唔到足夠愛同關心，所以分手後就落club享受下唔同男人對佢獻殷勤
都有可能係比你hurt得太勁，所以落club比唔同男人屌下自暴自棄

利申9up，都做咗ex佢比人執屍都唔關你事啦

佢hurt得我太勁就真

不要說了

我都驚

閪痕囉唔通鳩痕咩

完左啦喂

ex 關你撚事，又唔係落仔

EX

比人中出百連發都埋？

Free g

食人
或者比人食

你又落club,汁佢屍咪得，中出埋佢

關你撚事

女仔落去諗住舒緩吓d壓力
男仔落去就梗喺睇吓有冇嘢食

樓主唔好再諗佢啦

好快你個ex就比人搞大個肚，之後同條mk結婚

倒轉諗 男人係為左咩以落？
愛你的話
為咩分完手仲可以開開心心去浦？
分完手都係好事黎

第時仔仔唔怕無老豆

我都信係

好難唔諗

係咪嫁

都唔知邊間club

官方答案
想同啲friend 放鬆吓飲吓嘢

你去為咩 佢迷為咩囉屌

我都有個ex會落club
嗰種莫名其妙嘅心痛
不過而家關我撚事咩

你單戀人渣，醒未？扮咩一齊過？兵仔

係

分手連兵都冇得做啊

俾人屌到翻雲覆雨都唔關你事

閪痕
對住呢d女一定唔好沉 玩下算

享受俾堆賓周發落塊面度

毒L真係好恐怖，分左手人地做咩仲要俾你批評，好似你D物件咁，關你撚事咩

巴打落開搵食？

沈到變潛水艇

閪痕姐

想整cream批

洋腸

有仔圍間唔中又真係有高汁靚仔落去玩 你EX自然就會想再去
係個度溝仔又唔洗上身

性交囉

擴張西隧

本身都

同我性交咪好

今年入u？

入鬼咩 書都讀唔掂

女人嘛 係咁上下

屌佢地老母

寧願做公廁都唔比你屌

屌

趁後生唔玩等幾時呀

問過女同事
佢話傾計，我笑撚咗佢好耐

傾？咁撚嘈傾春咩

係，你岩🤕

L搵啲長啲嘅腸食 閪痕囉 唔通搵真愛咩

樓主 認真講句
Ex嘅嘢真係唔知好過知
見到佢搵到幸福 但帶比佢幸福嘅人唔係你
你個心又唔好受 佢出去玩任人屌
個心又痛 不如唔好去知啦
大家過大家嘅生活好過啦
更何況 你喺度心痛嘅同時
人哋根本無關心你嘅近況
自己仲成個on仔咁留喺原地
好多嘢真係唔知好過知 過來人

落酒吧就傾計

預咗俾人報

屌閪

你條女雞嚟架 !

執

女人好人好姐點會落呀
去得又咪係俾人抽水
都有定準備俾人執屍啦
呢啲cheap精咪又佢囉咁隨便

女仔落去想舒緩下啲壓力
男仔落去.....

有次工作，閒談間知道佢成日落club，我好直接咁問佢

：y?
：十個有九個都㾗架啦
(然後踢左我一腳)

btw，工作還工作，沒有之後

好少話真係即場埋牙屌

不過最基本打茄輪揸波呢啲一定有

你都識講ex啦 關你撚事咩

為俾人抽水

記住, 唔係你條女

唉 醒下啦仆街

真係唔明落club除左閪痕想比人屌之外
有咩撚野好玩
d傻閪落到去覺得樣樣野好新奇就沉哂落去
係個舞池un下un下享受比仔圍
唔洗幾耐就變公廁
都知d仔落得去係為食女架啦
咁都落踏 on99 最後得到既只係一pat精

去識靚仔有形有錢ge新仔
btw最緊要有錢

佢對奶幾大？ 落club有無加pad?

想睇下自己仲有無吸引力

但d女唔知

男人飲醉咗

欣宜都可以變女神

樓豬個ex可能比我屌過

之前條女話落去聽音樂 聽你老母西

一腳踏兩船然後仲要落club嘅女都有啦

都已經唔係你條女
仲咁在意做乜姐？
人地想食下其他腸

某個地方要搵人R痕囉

想你辛苦囉 死蠢

食洋腸

老實說，閪痕真係好難頂，有時普通動作都未必止到痕，可能要啲特別體位+高速抽插+長持久力先頂得住。

Ex 對奶幾大？ 咩cup?

過去就由佢過去啦

次次都係為左陪朋友

陪你老味就真

冇計,問親個個都係甘答

女人為左想有人安慰, 比成班仔圍住溝不知幾爽